## Объяснить своими словами разницу между объявлением переменных через var, let и const.

Переменная объявленная через const не может подвергаться дальнейшим изменениям.
В простых типах не может изменяться значение переменной. В объектах не может меняться ссылка
на ячейку со значением переменной. В остальном похожа на let.

Переменная let поддается изменению значения, но если она не глобальна, то видна только в
объявленном блоке {} и для каждого прохождения цикла (итерации) создается своя переменная. Видна
только после того как ее объявили, если попытаться вызвать ее до объявления выдаст ошибку.
Так же let нельзя объявлять повторно с одним и тем же названием в одном блоке.

Переменная var является глобальной где бы мы ее не написали. Под нее сразу же резервируется
место и даже если ее хотят использовать до того как ее объявили (выше по коду) система видит
undefined (то есть "пусто").

## Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

Так как есть более изящный способ объявления переменных)
С var могут возникать трудности, так как ее видно во всем коде и если нужна локальная переменная
(например для вызова в функции определенного значения итерации) это становиться невозможным. Так же
она может значение из var подтянуться из кода сверху, чего вы не ожидали и сломать логику.
